Mark Ruffalo：《雷神索爾３》將會是浩克全新三部曲故事的起點

《雷神索爾３》即將在幾周後上映，然而當觀眾期待著看索爾展開自己全新的故事線，本片的第二男主角浩克的演員馬克魯法洛表示，將會從本片有新開始的角色，不僅僅只是索爾一人。
根據馬克自己跟媒體的訪談，漫威影視創意總監凱文費吉跟他討論過拍攝全新的浩克獨立電影的可能性，馬克則跟對方分享了自己對於可能劇情的概念。在雙方都有共識後，凱文費吉確定《雷神索爾３》與接下來的兩部復仇者聯盟電影會是奠定未來浩克本身獨立電影故事線的基礎。
馬克魯法洛更追加提及到浩克在《雷神索爾３》中有台詞的設計，是該角色與布魯斯班納開始出現獨立角色分歧點的開始，也很期待在未來可以看到電影世界對這兩個角色設計的新方向。
新聞來源：Cinema Blend